66分鐘 曼城對傑志 北看台口等

66分鐘 旗杆口等 一齊叫口號 唱歌

直接叫口號！

推

pish

球迷區呀